支那不滿美國衛生部長訪台 台外交部：我哋同其他國家交往天經地義 支那無權說三道四

美國衛生部長阿札爾（Alex Azar II）近日將率團訪問台灣，是從1979年以來，訪台層級最高的美國閣員，中國方面則不滿向美方提出交涉，並宣稱挑戰一中原則必以失敗告終。對此，我國外交部強力反擊，強調我國與其他國家交往天經地義，中國政府無權說三道四，在批評其他國家前，應該先審視一下內部問題。

支那：好嬲好嬲

用返同一種口吻，正

誰理你們支那呀

Push

終於有政府用番支共講嘅野屌番佢地

你們去過台灣嗎？

對付無賴就係要用返無賴既方式
以前太過溫柔

叫春瑩 出黎 回應一下啦

支那口交部真係得啖笑

屌終於有人用返
支那口交部嘅口頭禪
窒鳩佢一鑊

外交問題實屬美國內政 不容外國勢力說三道四

同文明嘅人講道理，同支那生番講嘢用返野蠻人講嘢方式撚鳩佢哋就可以

我國

干涉別國內政

氣噗噗 氣噗噗🤧

口交部：台灣地區發言人侵犯版權，抄襲我国發言

氣氣氣氣氣氣

呢個事實

對住生番
唔駛講道理
直屌就得
有武器係手更好

一早就要

支持台灣

我國真的厲害了 支持蔡英文總統